[ FORGED IN FIRE 千錘百煉/鍛刀大賽 ] 第4季 2017年4月11日 ~ (2)

接續 [ FORGED IN FIRE 千錘百煉/鍛刀大賽 ] 第4季 2017年4月11日 ~

S04E11 MASTER AND APPRENTICE 第4季第11集 師徒

雙人賽 接力賽制

S04E12 NGOMBE NGULU 第4季第12集

好似係第一次咁激

新登無人睇？ 不過已經冇曬中字版

昨天MISS咗無睇

S04E13 THE SHAMSHIR 第4季第13集 波斯軍刀

Whoa !

邊到仲有中字版

bilibili

無左

S04E14 THE KACHIN DAO 第4季第14集 (缅甸刀)

The Force ?

冠軍嬴得好輕鬆 !

CLS

有冇link YouTube沉飛遊戲台比人收咗檔 睇到karabit後幾集

巴打有中字link?

S04E15 THE GLADIATORS SCISSOR 第4季第15集

好像是評判第一滴血 ?

甚麼鬼

S04E16 THE KAMPILAN 第4季第16集

又來 COAL FORGE

有無英文字幕Link？

S04E17 THE KPINGA 第4季第17集

Damascus raindrop pattern

啱啱追番
之前extra tor收皮停左排
依兩日番工食飯睇 好正

S04E18 THE YATAGAN 第4季第18集

大海無量

下星期 有無中國日本呢 ?

S04E19 International Championship 第4季第19集

Four of the top bladesmiths from around the globe compete in the first-ever world championship. With national pride on the line, each smith must put their blood, sweat, and fire into forging a blade in their signature style. Frustration runs rampant in the forge as pressure mounts, and two smiths are forced to return home empty-handed. The finalists must recreate the Spadroon in their last effort to bring home the title.

S04E19 International Championship 第4季第19集

美國 法國 阿根廷 波蘭